(求救) 點分個女仔到底對我有feel定只係friendzone?

簡略
(1) 係咁send生活相但又唔想知我生活
(2) 從來唔想同我講鐘意邊type男仔但會係咁問我覺得其他女仔點
(3) 會好強調佢的野得我先知，話信我先講
(4) 從來都唔想我幫佢，幫佢慘過求佢，但又暗示得我先幫到
(5) 有身體接觸但又會澄清對個個朋友都會咁，會叫我唔好介意

(1) 係咁send生活相但又唔想知我生活
ig會無啦啦問我野，會send d平時唔會post 係ig story的相講佢近排做緊咩，even係吉串魚蛋都會同我講，會係咁講佢諗咩，好想我知佢做咩諗咩。
但到我講我自己的野自己的興趣，佢就會好冷淡打幾隻字加幾隻emoji好似想停左個話題咁，同埋感覺上佢對我的生活完全無興趣，唔會想理我近排有咩搞。
唔理佢佢無耐又會loop，每日就好似吊我癮咁，但佢就唔會問番我野。

(2) 從來唔想同我講鐘意邊type男仔但會係咁問我覺得其他女仔點
會不停問我覺得依個女仔點個個女仔點，我一話個女仔幾好，佢就會一直記住舊唔舊就會講，明明我本身唔識條女忘記左個樣都講到我同佢有路識左十幾年咁。但一講仔佢就會燥底，封口唔講，完全唔知佢鐘意咩類型男仔。

(3) 會好強調佢的野得我先知，話信我先講
如果我唔記得佢會發脾氣。但個樣野可能係小事到我唔記我左佢星期幾食雪糕咁樣。有時會係咁考我記唔記得佢講過咩，又會話依樣野得我知無人知，叫我唔好講。

(4) 從來都唔想我幫佢，幫佢慘過求佢，但又暗示得我先幫到
Even細到食一餐飯差幾蚊都可以成個月後仲記得還番比我。平時見佢有難想幫佢，佢會覺得欠左我咁，會好介意我幫左佢，幫左佢佢一定要搵機會還番人情比我。抗拒我幫但又會同我講佢唔掂就黎爆，我唔幫就扑街，一直loop。

(5) 有身體接觸但又會澄清對個個朋友都會咁，會叫我唔好介意

其實佢係好女仔黎的，但性格好極端。
我對佢好有好感，大家生活圈子唔太夾但真係有好感，但我都唔知咩原因。
但真係好矛盾，唔知佢當我係好fd的fd，定其實已經係signal。

正: 有feel
負: Friendzone

老老實實 高級玩家 當您係兵

收兵，完

兵

照下鏡睇下銀行存款<,,

先存檔

一個唔係女朋友嘅女仔對你發脾氣你都忍到，你仲唔係做高級兵嘅材料？

以第一點黎講 一齊左你都係受罪 一個真係鍾意你嘅人會想知道你所有野 會好有興趣 而唔係一味只講自己野講完開心就算